覺唔覺美股真係好易玩 ？？？

根本連基本面分析都唔需要
真心簡單，用常理去諗就得

Eg1:
我望到我張信用卡係VISA ，
覺得Visa 幾有前途，
就買左

Eg2:
我眼見身邊好多人都用淘寶
就覺得 baba 有前途 ，
就買左

Eg3:
我幾鍾意飲可樂，
就覺得KO 有前途，
就買左

依家戶口賺緊錢，
唔知點解咁易玩

靜啦屌

Eg4
我覺得hktvmall幾好用，
我覺得wiki幾有前途，
就買左

反而你港股用盡基本面分析+ 技術分析
可能都係輸錢多

識野
有時越簡單嘅方法
可能越有效

大智若愚
果然係古人智慧

你諗得太複雜先會驚

唔通用間尺畫下線就預測到走勢咩
懶係專業咁╮(╯▽╰)╭
傻質股係要升就要升(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

美股成本低d 控制籌碼容易
點解易玩因為你買果d中概股全部俾北水炒緊
加埋熊市贏叫正常

同QQ一樣，del app幾年後數錢就得
輕鬆，謝謝

有賺就好
賺多賺少就隨緣啦

其實係 熟邊隻就買邊隻 然後時間係最好既朋友，反而跟風抄啲唔熟既股 自己買得無信心 又唔知幾時出同入好易比人來回收割

gun fung炒既通常都係已經炒起左(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

玩左3個月美股, 賺左少少 暫時未輸過

呢個咪Peter Lynch講既野囉，有時唔洗諗到咁複雜，留意自己自邊既商品、品牌就得

靜啦屌 連登真係散戶指標 好似樓主呢d牛市股神一上水 個市就會即插

BBB都唔識 阿叔用技術分析買六合彩嗰陣你仲未戒奶

買apple 對沖買iphone

而家咪有位俾你走囉

見到呢連登有呢d post 感覺個市好快大插

同意ko

Strong hold 好易玩

港股唔敢覺得易玩 多好多其他因素

其實你知唔知美國有上市呢

阿豬阿狗買股票都賺大錢既時候就要小心

Hktvmall 唔係港股？

中國移動都有ADR 你會唔會當佢美股

訓得甜唔甜

咁中咗頭獎未

不嬲易玩 唔明點解有人輸錢

睇我地個名就知

我屋企砌機用intel

我見到好多人用滙豐
就買咗5號仔

成交得幾十萬港幣

港交所成交兩億幾

你唔當佢港股會俾人笑

我年頭買左一直用開好好用既intel
冇買知道傳聞中AMD好易打柴
最後買埋intel股票

訓街

港股 = 一潭死水

好多港股都翻倍 wo

賺$5 都係賺
可唔可以貼個倉來睇下？

好多人買Tesla model 3
快d追住黎買股啦

btw 開少啲膠po啦 我仲想贏錢嫁

港股係政治巿
支資已經佔左七成
玩黎無意思

美股先係真正自由巿

睇下港股有幾多隻5年前 同5年後都係一撚樣價 甚至低左

兩邊都有野會升

問題係比例多同少

同埋搵出長升股既難度

靜啦

係！ 港股扣埋息仲輸緊1 成

美股賺2-3 成

Eg我聽開歌, 就買咗wmg ，而家呢?

呢啲生活股
香港20年前有大家樂大快活
而家得hktvmall

大麻呢

我又唔覺美股有幾“自由”

其實成個youtube d 人 都推緊amd.. 由上/上上年開始amd 完全屈哂intel 機，amd 呢排就快gpu 都撈得起

以前港股都唔係話咁難玩，而家基本上已經係大陸股市，幾乎全撚部唔係國企就係有黨委嘅偽民企，中央決定大於一切，一係就要你生就生死就死，一係就做假數做到連中央都呃埋，爆煲爆到一地都係血，有撚技術分析可言，但係美國仍然係市場主導，同埋法規仍然不斷改善，所以好多分析工具仍然有效。

巴打有冇YouTube channel 推介

巴菲特投資法就係坐

我覺得人人都鍾意旅行
覺得BA好有前途
就買左

真係

屌你老母 收皮啦

輸果時 睇你仲會唔會話易玩

我覺得人人都鍾意淘寶
我成日淘寶覺得BABA 有前途
就買左

開始多呢d post，知咩事

屌 又要準備大跌 仆街黎

準備出貨

至少大路股回復快,港股果堆真係一潛不起

開始多人 shit

玩左半年 肥肥到

我用緊apple
就買咗AAPL

睇緊Netflix
就買咗NFLX

揸梗tesla
就買咗TSLA

我見Ryzen U 唔錯，所以50蚊入市買AMD

上年買中生 屌佢老味話要集中採購 點玩
邊個版塊出位就被共產DKLM
因為最大是黨

咁你都贏緊 aapl 無咩點跌 NFLX跌10幾%
TSLA升左30幾%
加埋都有賺

真
我見到商場成鳩日整電梯
覺得OTIS好有前途，
就買左

我3xx 已經入nflx同aapl

玩左半年， cover 哂港女輸既錢

帶出一個背後意義
香港市場太細
啲嘢興到嚟香港其實已經錯過曬成長得最快果段增長期
反而美國人、大陸人接觸新產品、服務既先機早1-3年

All in 左ark qqq連市都唔洗睇

LAZY

linus tech tips

用緊支牛無買支牛
睇utube成日有fvrr廣告無買

你個名

大愚若智

多謝巴打

我覺得會打仗已買重軍工股

垃圾股 dklm要坐到幾時

一人一例子系列：

用過GE玻璃膠，覺得好用，就買咗GE 股票，死L咗

netflix今年至join黎睇咋

真

正想提佢

今年ZOOM就係例子

英sir

我後悔無早啲玩

搵我咩事？ 我都係日日用P&G產品，上FB玩IG，用Google chrome上連登，咁啱cloudflare又係連登server供應商

循住呢個思路一直買落去

牛市股神 又出黎

大家小心